屌奶星，下下要我carry

加人工啦仆街

-6

蓋ching點睇又炒唔到雲加

豬腦>黑b

都要靠我神級調動

黑b呢d 90後真係靠唔住

銀河唯一

豬sir好波

咩事

秒速助攻牙

-6咋

2&b都未出聲

好彩佢冇出場咋

呢d垃圾憑咩踢決菜